{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068510",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "라뚜셩트"
    },
    "text": "感動的なラトゥショントゥは感動的な贈り物を意味し、これを表現するために値段を高くした。フランスの製菓を専攻したシェフが作るデザートと小さな製菓店の雰囲気を連想させる暖かい空間で休憩の時間を楽しむことができる。望遠店に移転し、週末にはウエイティングがあるので1時間利用制限がある。しかし、平日には余裕を持って余裕を楽しむのに適している。私は、製品包装が可能で、予約は電話やインスタジエムで可能だ。運営時間は土曜日から木曜まで12:00~21:00で、月曜日と火曜日は休みだ。ラトゥショントゥは望遠市場の横に位置しており、メニューにはビビピアン、エテ、生クリームケーキ、ユース、アメリカーノ、カフェラテ、クリームラテ、モカクリームラテ、山いちごエイドなどがある。コスメブランドと連携し、セールも進行する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラトゥショントゥはどんな贈り物を意味していますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは感動的な贈り物を意味します。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥはどんな雰囲気の店ですか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは小さな製菓店の雰囲気を連想させる暖かい空間です。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥではデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは望遠市場の横に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラトゥショントゥの営業時間は土曜日から木曜日までの12:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥはどのように予約できますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは電話やインスタジエムで予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥは週末に混雑していますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは週末にはウエイティングがあるため、混雑しています。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥは平日に利用するのに適していますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥは平日には余裕を持って利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ラトゥショントゥのメニューにはビビピアン、エテ、生クリームケーキ、ユース、アメリカーノ、カフェラテ、クリームラテ、モカクリームラテ、山いちごエイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラトゥショントゥはコスメブランドと連携していますか？",
            "answer": "はい、ラトゥショントゥはコスメブランドと連携しており、セールも行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 437
    }
}